求nowtv 新聞+睇波plan

已搞掂 唔洗推po了

搭單問

用開ipad睇下波，有咩普通plan推介？
其他多餘嘅就不必了